祝大家聖誕快樂

今日平安夜 零成本想加啲氣氛
搞下手作仔
開心share 下
祝大家聖誕快樂

嗰三粒係乜鳩野黎